啲死鏝狗唔係好撚寸架咩，做咩連獌狗都贏唔到呀？

上半場見到有個除哂衫慶祝 下半場快d著返啦冷親呀

好心你啦 轉頭又抽鏝

柒頭黑鏝

精神分裂

4424

柒頭鏝狗

On9引戰撚

多重人格 好on9

波台新一代引戰王

大家都係狗

應該同會員阿古路一樣隊隊都捧

成班鏝圍爐自慰

2分鐘搞掂曼城

柒鏝